泛民而家又唔搞遊行抗議習帝登基

唔係話要建設民主中國咩

可能去咗西環入面開會[/b]

一早變左狗

長毛賊都識自己龜縮